留意到好多廢老丶廢中病咗都唔帶口罩

痴撚線
喺地鐵散播病毒
如果香港爆發流感，真係多得呢班友唔少

一直都係

上次搭地鐵先見到個老人家咳
企隔離個女好聲好氣叫佢com口
個死老野話：我係唔com呀！係要攬炒呀！

正仆街

打仗嗰陣時清算班仆街